城巴兇案 男疑兇父親：對唔住，唔好意思，我個仔都冇晒前途喇！

城巴車廂昨日發生情殺案。22歲理大畢業生吳欣鍵，在118號線雙層巴士上，涉嫌以利刀狂刺在理大讀護理學系的20歲女友李倩姮，其後敲破車窗跳車，重創昏迷( )。吳目前仍然在東區醫院留院，吳父今早原定往醫院探病，但中途有急事離開，他只拋低一句「對唔住，唔好意思，我個仔都冇晒前途喇！」

仲掛住Ｄ家用

你個仔冇哂前途
人地個女連條命都冇

淨係擔心自己個仔前途

都唔擔心你個仔殺死果個人

唔好意思呀 人哋個女連命都無埋呀😅

痴線

你個仔有前途做變戀囉 自己女朋友都殺遲下殺埋你都仲得

殺人填命未聽過。？

一句認自己教子無方 咪得囉

咁佢老豆可以點做？

賠錢比連登仔好唔好？

唔洗講個仔都無晒前途掛 佢應得

讀得poly本身都無咩前途
你估你做到署長局長咩

自己連野都唔識講
唔識教真係唔好生仔

其實係你教成個仔咁，教到佢成個社會計時炸彈咁

真係有其父必有其子

個老豆都自私淨係諗到自己個仔 , 個仔都唔好得幾多

你個仔最好入到去比人打死

人係自私

wfc

個icon

直接講句 我唔識教仔咪得
佢依家一句冇哂前途
喂 佢個仔抵撚死架 唔洗佢殺人填命咪算好囉
祝佢個仔長命百歲 百病纏身 惡夢連連

唔係吖世伯，你個仔殺人都幾有前途，心狠手辣！係跳車差啲功力！

屌你老母 你個仔殺咗人地個囡啊
重掛住諗佢有冇前途 垃圾父母

殺人判廿九幾年，出返來都阿伯

第一句對唔住已經有歉意啦

跪低同你連登仔道歉好唔好？

垃圾老豆
又係想養兒防老既垃圾廢老

你從邊句睇得出呢？

FF柒頭

人地係向記者講對唔住咋
完全冇提過對死者家屬講任何野

"我個仔冇晒前途"

而家出左人命 , 唔係諗人命既事, 而係諗個仔有冇前途

窮人生仔正仆街

新聞無提=無？

雙方家長相遇到未？

連登柒頭始終都係想人同你道歉？

你個仔冇晒前途係抵撚死

個老豆有無提到要個仔養？

你弱智？

一句講哂自鳩私
唔好比我批中佢根本唔關心佢個仔既生死存亡

FF弱智柒頭

完全無邏輯就下定論

而家個老豆係對緊公眾講野呀
就算唔可以見到死者家屬
佢有歉意既話向公眾講話都應該向死者家屬道歉
而唔係而家淨係話自己個仔前途冇曬

遊水果個？

姓施個個放完火殺完人都仲可以撈到風生水起啦
你有本事咪泊埋去個邊碼頭 出賣人性囉
(不過連自己條女都殺得 應該本身冇咩人性 唔洗怕良心責備 )

個老豆心諗: 第時個仔月薪60k molamola

戇鳩

對公眾講既野=係同對方家屬講既野？

你弱智就讀多幾年書啦

你個仔冇晒前途係抵死

出左命案唔係關心人命係關心兇手既前途

呢 d 咩心態你自己心照

好，佢係冇提
但我而家唔撚知你係度做乜鳩，你係佢老襟？
一句講哂，連個仔入左廠訓梗理都唔鳩理就走左人，整死埋人地個女問候一句又冇，你覺得啱？

連登弱智柒頭從人講一句野就知晒人性格

戇鳩

你點睇出無擔心人命？

即係如果你老豆有日俾車撞到 ,
個司機接受採訪果時淨係話 , "我架車冇喇"
咁你點諗 ? 以你既logic 個司機雖然只提到自己架車, 但都一定好關心你老豆

成班突然變身做道德撚

香港人係好撚自私

你老豆俾人車死, 個司機第一句向外面講就係 "我架車冇喇"
提都唔提你老豆
照你logic 個司機都一定有關心你老豆

大佬 宜家係謀殺喎 唔小心就話姐

屌你老母呀

費撚事同弱智解釋

莫非你又好清楚佢人格？
大家都係根據篇報導來討論，即係我地講既就錯鳩梗既，你講既就啱哂既，你同佢有親？

正常邏輯 你應該無

兇手其實係機械人,個老豆控制緊個機械人?

你老母，你「喇」乜撚野呀陷家剷

資料唔夠

點可以妄下結論？

唔似d弱智

我無FF任何結論

人地個女仲好後生 有大好前途 結果比你個仔斬死左

連登仔為駁嘴咋嘛，個呀伯咁講，咪駁下佢嘴囉

我地係弱智既話，你就係唔識分辨是非黑白既垃圾

樓上小心炒車 一個女人逼到個男人嬲到殺左佢 都唔簡單

看款咪判十幾廿年

冇終身判?

兩個讀咁多書原來都係死路一條

我覺得佢個仔好有前途，成個職業殺手咁嘅款

個個義正詞嚴咁

你呢d係乜野弱智邏輯？

真可憐咁撚蠢

我唔係唔識分是非

而係唔會因為一個報導cap左一句話而決定誰是誰非

唔會亂做道德判官

拎光環

poly仔依家已經由打交進化到殺人

屌你老母閪光天化日夠膽殺人 真係勸各位女仔帶眼識人

屌你老母人地冇左個女呀 你個仔拉去打把就差唔多

你個仔實坐終身啊，仲諗佢前途

所以連登毒撚真係痴鳩線主觀加智力低下

你班柒頭做社會底層係抵鳩你死

無道德有型啲？

個個義正詞嚴咁[/quote］

係呢啲無得詏嘅位
連登仔好理智

Yes

你班友都on9 佢老豆講得出"都無哂前途啦"分明就覺得咁樣已經算贖左部分罪

你諗下你屋企人比人打左拳 你走去鬧佢屋企人唔識教仔 對方就話"我個仔都比人拉左啦"
背後意思咪就係問你都拉左啦 仲想點者 咁你係咪就覺得咁就下到啖氣先？

你憑一句話就做道德判官？

IQ有無50？

唔慣啫

點解隨身有把利刀 ？

可憐

唔夠人講就屌人老母來掩飾你自己蠢撚個老母西

發生涉及子女嘅慘劇, 老豆最關心係自己個仔, 根本正常不過
無錯, 一個"好"啲回應的確係向受害人道歉
但啱啱發生咁大件事, 又無面對記者經驗, 又唔係精心準備過講乜, 第一句講返自己最關心嘅野出來, 屬於常情
見到上面班人針住一兩句扮撚哂道學家真係想嘔

終生監禁喎

俾人強姦都會俾人話抵既時候，我唔信有野係冇得拗

道德觀都可能受情緒影響

但d人因一兩句說話而FF一大堆幻想而做結論

反映出d連登仔真係智力低於常人

依你咁講一個正常父親應該係關心個仔跳落黎而家身體點樣wo 唔係前途

點呀？

道德判官收撚晒皮？

Ok啦

第三者一望就知邊個蠢

Poly仔有特首喎

又一句就睇全局

唔講其他野 咁都唔係屌人老母？ 唔知反問句有咩用？ 你唔好去仆街？ 咁即係人地想你去仆街wo 唔識用？

冇晒前途？佢自己攞黎架！佢唔係無辜！
人地個女就好無辜！

老豆正宗港豬廢老
劈死人仲講前途

講殺人填命都係道德撚咩？

埋大係mk垃圾集中地

上面屌自己老母都ok 仲有咩好討論

你好大機會係讀ive

個post針對緊個殺人犯咩?

明明屌緊佢老豆

港蝗。

一定條女come on james

洗唔洗告番個女仔打斷你個仔塊指甲

終身監禁
佢老豆沒仔送終

條友大陸落黎？

佢老豆話個仔冇哂前途
其實佢個仔要殺人填命
明明冇前途係應得咪屌佢老豆囉

如果個女仔俾帽人戴呢

入去探大王

好明顯係你條看更柒頭啦！
生活在最低下階層，
自卑到只有笑連燈仔取暖。
咁得閒做多份part time啦

你講野用下個大腦啦 拎把刀出街老謀呀

你個仔未死就想扯平件事呀？

連登仔唔係個體

大把連登仔戴綠帽
個個都走去殺人?

X2 個女仔屋企睇到佢咁講唔知有咩感受

你個仔有冇前途關我撚事

好撚失望,正常應該聽到條女係雞,抵死架嘛

扮鳩哂野以為上左BABYKINGDOM

一個香港出世廿零歲男仔重要係大學生
人生正常到咁有咩理由要殺人？

連登仔憑一句都知個老豆自私，教子無方
條女點會睇唔出
竟然冇人出聲，連登已死

潛台詞係 : 我而家都無家用啦。

冇曬前途可以同冇左條命去比?

唉。不過個仔殺左人。又真係好難保持冷靜ge

op果單真係咁

住公屋都叫正常？

就算係帽，濕尻條第三者咪算囉
何必動刀槍呢

因為到而家都無女事主既圖

你個名

可能係個老豆太震驚唔識講嘢啫 無啦啦有人打電話過嚟同你講你個仔殺咗人自己重傷 你都唔知點反應啦 佢又唔係公關講錯嘢好正常

依句真係證明左佢自己都係仆街嚟

無當人地個女係人

何必要咁樣罵個老豆? 冇晒context, 淨係屌佢一句說話好威威咩
記者之前咪又係不停問候人:你個仔斬死人，心情如果

不過講真。有d人真係幾狼。
講真, 香港冇軍訓冇盛, 其實要一個人去渣刀殺人, 果個心理壓力都唔係咁易克服。

報紙佬控制輿論有一手

我就當個老豆仲有講幾句關心死者，只係報導唔提及故意放大喱句。咁連登仔睇到，或者正常人睇到，都會覺得佢自私啦正係諗自己個仔前途唔諗下死者，所以我唔覺班連登仔道德撚上身喎。

可能你覺得咁成班人正係一兩句就判人好唔客觀，咁你可以用中立少少嘅語氣提佢地。但你依家係狂屌人道德撚屌人懶正義，除左你本身都好撚憎啲有同理心嘅人，我諗唔到有乜嘢理由你會對喱班人咁撚大反應。

最後，扮乜撚屈機男吖。
佢最多講嘢現實到仆街，但唔撚會好似你咁尻冷血。

死撚左大哂咩，冇左前途生不如死啊

諗起告白套電影 個細路殺左老師個女 個老師同個細路阿媽講 個阿媽喊住攬實自己個仔話點解發生d咁慘既事係自己個仔身上

哇個老豆咁撚自私，其實係佢教成個仔咁

成班柒頭柒撚左就認左佢啦

死撚埋佢, problem solved

自膠

唔好灰心 可能坐監識到志同道合既朋友
出到o黎再創高峰呢

如果出到

仲講前途...你老豆都係on99
好明顯你要代你個打靶仔跪係地下

其實究竟犯案動機係咩

屌你老母 你係連登都夠膽死講呢D野

你個仆街一億萬步笑一步呀仆街

對住記者講對唔住有撚用咩 吊頸死撚左去同個女仔講啦

都痴撚線 人地無左個女呀 你個仔無哂前途
點教仔架

死全家啦屌你老母
淨係識諗自己

養兒防老 failed

你個仔無左份工
人地無左個女
巴士公司無左部巴士

有其父必有其子

廢老

人地個女連命都無埋

父母先關心自己仔女而咁講根本好合理

佢講呢個嘢都正常嘅
啲廢老最鍾意將自己心入面嗰句諗乜就即刻講
唔諗下嗰個場合講呢啲嘢對自己嘅形象有咩影響
如果佢講啲勁大體嘅嘢我反而驚

帶帽

有預謀

謀殺應該入到掛

兩樣野來
關心還關心，公開場合咁樣講野仲話有急事要走先基本上都睇得出你為人係點

佢好似怪個死者喎

咁衝動既人邊撚度有前途, 做咩都唔掂

無啦，唔終身
出返黎最小都四十幾五十
已變廢人等香港人養

無可能唔終身
除非有嚴重精神病紀錄

連登真係低質到
黐孖筋，明明無人知前因後果就開始批鬥大會
咁同babycondom有咩分別

保安都做唔到

寒窗苦讀 讀到痴線

女人

你個仔殺左人啊
屌你老母

又玩前因後果? 郁手已經唔岩, 仲要拎定把刀去殺埋人, 無論咩理由都係多9魚

如果條女生出去玩生AIDS傳左比條仔呢

男方一樣係謀殺, 冇分別

咪就係你呢種人最低質囉
因為佢斬人一定係錯，所以就嘜撚都唔使理？
咁點解會去斬人？發生過咩事？
條女係枉死定抵撚死？
單憑結果就開始批鬥大會

我答你係, 再者, 濫用私刑你覺得冇問題?

公屋父母真係恐怖 下下諗住養兒防老 分分鐘原本覺得個仔好醒目 識溝有錢女 諗住坐定粒祿可以用人地屋企D資源 OMG

邊個話你知個世界係非黑即白，條仔有罪條女就唔可以有問題？
地球好危險你都係返火星，要用腦嘅世界唔啱你

就算知道左你果啲所謂前因後果，又如何？
謀殺就係謀殺。 條女抵撚死 同 連登仔單方面批鬥男方老豆個態度同男方殺人既動機 完全冇沖突
懶係判官咁 理清下自己啲邏輯先

大家都係估估下
話唔定真相出左
個個都叫 斬得好呢

反正都老終 仲有咩前途可言?

咁到時你咪開po 批鬥條女囉 做乜姐你 同個男既有親？你係佢老豆？

涼薄

冇家教就係咁既意思囉

有問題極都唔使填命啩

眼見成個po都咁低質
開口埋口都係批鬥
好似你咁

好快就有精神病嫁喇
單單都係咁

果下火遮眼，仲點會有心理壓力
可能條仔醒返之後就有

有埋刀
點會唔係謀殺
終身應該冇走雞

你話低咪低囉

所以咪問緊點解無人講
事出咩因都未知，你又知使唔使填命

每個人有每個人動機 你去理解係一回事

佢做左出黎既野係岩定錯又係另一回事

好明顯你呢兩樣野根本分唔清 然後覺得自己思維好高人一等

強姦犯都係想洩慾姐

一世有人養唔洗擔心生活問題
住係監獄度 仲唔係人生贏家 ？

我邊隻字講過佢老豆 要驗眼？

動機可以合理化佢行為
但不能將其正當化

上面係咁話咩佢老豆講啲咁既野唔膽心人命
事實上個女仔都死左
膽心啲咩人命呢

個女仔做過咩值唔值得死係一樣嘢
郁手殺人係另一樣嘢
個女仔做咗衰嘢或者帽咗人，唔代表殺人係合理

人地個女冇左條命，你老尾點l樣教仔，教到佢痴l左線

你都識講兩件事
我都可以唔同意佢行動
但係上面大部分人都未知咩事就係度問使唔使咁狼
做嘜鳩 我上緊babycondom?

...雖然個例子係差 但689

公屋仔 仲要對上有幾個家姐
廢佬思想 養兒防老，
有撚資源教咩，都係享受屌閪既過程，生仔係副作用

弱智到諗到學成龍跳車既低能仔 仲好意思話有前途

有腦就唔使斬人啦

你要去到殺人黎做解決問題既手法已經係好extreme

當然我明你意思 可能個女仔都有機會做左D 野先令到個男走到絕路

當由佢簡左呢個ultimate 手段個刻 外人點睇佢都會係錯 姑勿論你有咩原因咩心路歷程 你都好難得到大部份人理解

其實分手有咩咁大不了
咪最多Block鳩佢Facebook ,Whatsapp
當係買個經驗，識錯人
廿幾歲 慌搵唔到另一個咩
咁都要動刀槍，真係痴撚線

你用現實社會既野套落連登度
大把新聞d人夠唔值得死
未又係一班人叫好

香港就係被呢D家庭拖低曬我地既公民質素

第一我唔認同個男嘅做法
第二我都好清楚只要係斬人，無論咩原因都係有問題，不過我想指出嘅係上面好大部分人跳過所有野直接落結論批鬥人，成件事成個po講個男嘅都好低質

以為mark住個有錢女，點知拍拍下 有錢女覺得距離太大，驚以後痴唔到人地金康 ，索性殺左佢

有咩前因可以合理化佢帶刀殺人?

條女生牛牛俾佢插左20幾刀呀，我覺得去火星個個應該係你， chi 哂 sin

你文盲就自己死埋一邊啦

我淨係睇到你係到懶中立
但又諗唔到理由

因為佢俾斬廿幾刀所以個女嘅就唔可以有問題？你老母係咪真係生少咗個腦俾你？

屌你都廢事
你quote原我立場，自己睇返

Super

當年鄭捷父母 下跪道歉

on撚9，根本乜撚野原因都唔撚應該殺人，講到個男好撚委屈咁，所有咁諗既人返大陸啦，你地個思想根本同d周街殺人斬人既大陸人無分別，d大陸人比人呃錢呃感情殺人係咪又好有理由去殺人？痴撚線，到底你有無受過正規教育，個思想咁撚廢同垃圾同d低質大陸人一撚樣

有冇男事主相睇下？

你自己開返句「顯示所有」

睇定d先，可能遲d佢地又出黎道歉

認真
成班人都上帝視角

你地ff條女係雞係公廁派帽就得，
我地推論條仔老豆唔識尊重死者就話咩都唔知就開批鬥大會
你地咪又係無證無據就話左條女係雞批鬥佢話佢抵死仲問證明到佢無派帽咩咁證明到條仔老豆有向死者家人道歉未

真係公就你贏字就我輸

開頭仲以為你係假膠刷下存在感，睇你咁激動似乎係真心膠

痴撚線
一個智撚障記者釣曬成班上帝上黎
連登開始同facebook同化

個仔都搞到咁 點解要執著佢果一句半句點表達

一句講曬 冇錢咪L生仔

邊個FF條女係雞？

90後情侶城巴為情爭執 20歲女遭砍死

公屋撚老豆好慘呀
供到入大學咁快就坐監踎成世
養兒防老計劃咁快就失敗

弱智

個別連登仔FF你就用來抹黑全部人

個別，幾頁都係
仲有d係果到ff條女係雞呢邊話唔好未知內情就批鬥，雙重標準至極

Btw我見你係兩邊都叫人唔好咩都唔知ff所以唔係話你

做乜撚野者你

關老豆咩事

個仔殺人就唔關老豆老母事，出人頭地果陣就爭住出嚟攞彩

所以你話香港上一代邊有得輸

咁辛苦讀書為乜

可以拍監獄風雲